本小姐聽日會去銅鑼灣shopping，有冇靚仔可以陪我(ﾉ◕ヮ◕)ﾉ*:･ﾟ✧

大概兩點到cwb，會買胸圍同小底底😜，靚仔嘅可以食埋晚飯同糖水😍🤤

有興趣嘅deedee可以自行到cwb搵我講「光復香港，時代革命」、「五大訴求，缺一不可」😘

聽日見！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

點啊，有丁嘅絲打，買bra打自己飛機

聽日見

你點影的

一句講哂，有丁定冇丁